嚟緊有無遊行示威主題係：香港政府偏袒中國、故意在關口疏於防範，係香港引爆武漢沙士

成因都係因為香港無足夠嘅自治，無民選嘅政府

推

再挑撥離間多啲 加強自己香港人嘅身份認同 隔離有po有講到

根本林鄭就係報復緊
咩自治呀

繼續在中共嘅統治下
總有一日我們會滅亡
你敢不敢高呼封關?
你甘於死在牠們的手中嗎?
你願不願意用餘生與同路人一起奪回香港的主權?

香港獨立 唯一出路

攬炒之母唔係流嫁

要分化番佢地！
你信香港政府 唔戴口罩 等死！
你信我地 戴口罩 安全
類似咁既口號

政府帶頭送d藍絲一程

一定要搞

push

希望 區議員/搞開集會嘅團體 可以幫手搞

強調埋北韓台灣都封關/禁止大陸遊客入境
特區政府唔截人不特止，仲要大開中門

推呢個，政府太過份

呢個垃圾政府明顯把關不足
根本逼人搞獨立

一直都係咁